聽古典，有咩耳牛推介？

聽古典，50%鋼琴30%室樂20%交響
筆直3000～4000有咩耳牛推介？

本身mac mini直推akg k545 ，開始覺得唔掂
想schiit modi + magni 推k702
有好聲？

定玩k612 pro好？
Sony隻mdr1a dac 同 Phillips x2 呢兩隻又好無？

有無古典/耳機同好